#消息公平分发
如果Rabbit只管按顺序把消息发到各个消费者身上，不考虑消费者负载的话，很可能出现，一个机器配置不高的消费者那里堆积了很多消息处理不完，同时配置高的消费者却一直很轻松。

为解决此问题，可以在各个消费者端，配置`perfetch=1`,意思就是告诉RabbitMQ在我这个消费者当前消息还没处理完的时候就不要再给我发新消息了

## 一个生产者多个消费者
生产者生产消息，多个消费者消费消息，如果一个消费者宕机了，那是处理完了任务还是没有处理完了？
